吳若希爆老公鍾意大波女星，點名大馬林明禎

吳若希穿起bra top，但見身材略為遜色，問到會否希望上圍加大？她笑說：「我着住呢件衫，喺髮型屋整頭髮都有刻懷疑，因為着唔到個壯觀嘅效果，不過我髮型師就話我着得好fashion，要靚同fashion唔可以太有身材，我鍾意fashion啲，我係標準模特兒身材。」至於問到她老公滿意自己的身材嗎？她說：「咁你要問吓佢，佢一時一樣，我見佢IG有follow啲女明星都好有身材，有follow韓國一個女明星，好瘦但好波濤洶湧，又有follow大馬林明禎。我有問過佢鍾意大胸定好忙嘅人，即係冇空(胸)……閒時間嘅人，佢喺我面前當然話鍾意我。」老公喜歡大胸女星，她笑言不會呷醋：「某個程度上我都睇同羡慕身材好嘅女仔，各有各好，大家打和。」

許志安: ...

崇禎

佢老公都係衰唔戴套姐
你估有愛咩
都未食夠玩夠

佢講嘢真係好撚唔得體

可能個套係事前畀人吉穿咗

d臭西係咁

鍾意玩白版嘅玩自己都得啦
使撚玩女人嗰塊

Carry Ng

Keyword: Curry Ng

記得以前好多高登仔J佢

好心啦, 成日博見報

新花都

咪撚推個八婆野啦

雖然D圖死得7788
但仲可以睇文字回味下

唔係sing a long 咩?

佢老公都係咸濕架喇
唔係點會揀你中出

做左人母之後仲on9過以前

佢M記嗰張J得過